# gateway

# 启动方式如下

1，由于gateway的启动依赖于redis，所以首先要在机器上安装redis，具体安装方式有两种
第一种：windows机器可以通过安装redis软件的方式
第二种：通过docker启动redis服务，./start-redis.sh

2,启动gateway
mac  linux机器：./gradlew bootRun
window机器： gradlew bootRun